關於連儂牆

首先721見

如果將連儂牆再發展成連儂報攝入自己大廈信箱有冇得諗？

利申：唔知有冇法律問題

第一個post就開錯台

印成連儂T恤有市場。